如果對你有意思，會畀咩signal?(18)

繼續！

出到聲問你做乜唔理佢喎

唔好呃自己啦
你都唔想同人做朋友
佢就淨係想同你做朋友

好yeah 咁快手開新

有啲驚你會開咗

你調整唔到心態就只會拖住自己
好坦白講

一係你fdzone佢算

唔知去到幾時我先捨得走
我真係好撚廢

咁佢話係fd我都信既
但真相係點得佢自己知

我好廢
返唔到去做朋友
一係完全唔聯絡

唔通係兵 ？有啲人唔係fdzone只係話冇一齊就係朋友

唔知呀，我無資格問

唔知應該突然消失定講清楚先走
好撚on9

你消失咗佢都唔搵你咁真係解釋都慳返

岩岩想覆，發現爆左勁sad

仲有咩講其實

原來佢同朋友去左玩
頭先難得秒回我一次 係佢搭緊車既時候
傾左陣計 佢都有問返我D野
天南地北咩柒都講D
我讚佢張相幾好睇 佢話多謝

FRIENDZONE?攝時間?
定係正常朋友交流 係我FF多左?

呢個po真係爆得好快

我覺得你諗得太多 平常心面對啦好嗎

我有試過hea應佢/唔理佢成個禮拜
佢都會主動搵我講野既

無架 講想講嘅野求個心安

咁你唔駛擔心啦
唔係真係在意你嘅睬你都廢鳩事

如果我係你既情況，會選擇講完之後，以後唔理佢
要move on
雖然好難

理智上我都係咁諗
但感性上覺得自己好易fail
唉

我覺得你太坦白

有咩好唔駛擔心

幾好睇算隱晦
有啲係直接話靚

我覺得話張相好睇 唔算係好特別
平時對住朋友我都會咁講

佢講明無feel
你講左咩？佢咁答你

我指你話佢諗得太多太坦白
我都覺佢想多了

我同佢講過我有啲中意佢囉
佢除左無feel之外都仲有講其他原因，例如佢自己生活都有啲問題未搞掂
不過我都知呢啲野根本係偽問題
係有心一齊嘅呢啲都唔會係問題

但佢又會主動搵你，睇唔透
普通朋友語氣??

係呀 佢好少關心我問我自己野

不過有男仔讚我張相好睇
我會幾開心

淨講自己野?

講共同興趣多，講下大家點睇

柏賢

喂嗨

咁唔好咩？

好呀，所以先咁唔捨得

依家先18？我仲以為廿幾添

感覺上佢唔係對你冇好感喎

各位我上水喇

有冇人記得我

成日出街係有心一齊就一齊左啦

我都覺 可能未可以一齊住
放下長線

我都想係真
但佢都講到無feel
唔好比假fantasy我

同你出街=對你唔反感先
出街既表現係點就睇你做化

有呀將軍

未有姐

佢有無目標先?

Keep contact 先 而家好睇耐性同埋要收放自如
就好似釣魚咁 一味收緊條線就會斷 相反一味放佢又會游走 所以要識拿捏

我地次次都好開心，傾到尾班車先捨得走
但可能佢對個個人都咁多野講

其實出街點先為之好?

大家有傾有講有笑，氣氛ok
叫唔叫好
但好似普通朋友都會

咁好ok喎
唔好放手住
俾d耐性煲下

無，佢好似除左同兄弟出去就係同我

我個case主導權又去返我到

今次真係要小心 我去左台灣佢會問我每日行程
雖然每次都我搵佢先 但係都會無啦啦問我今日去邊

表白到而家半年啦 我好怕自己浪費緊時間
上面巴打話可能未有feel
但我都唔知可以點由未有去到有

佢唔係舊情復熾咩

你係巴？

絲

半年又真係耐左d
其實要有係咪一早有左

唔一定

求解答

hi新po留個名先

可以點

比我燈中 散左

盡地一搏 flirt下去
同時俾個deadline自己
驚拖住你咋

有啲人係好好好好好慢熱嫁嘛，可能一開始對你冇feel突然開始有好感先再慢慢培養

冇各自玩電話算好

可能佢有，但未係好強烈住

好咩 你咁樣唔會似水泡咩

可能佢覆個msg咁囉就擺低電話咁囉

reject過好難厚面皮再flirt
不過早排出街我有挨過佢一陣，佢又有打下我個頭咁
言語上唔係好識

拋吓波畀佢囉

冇玩到唔理你就得啦

太over呀

玩到唔理我，咁可以直接bye bye

有d人唔中意同人出街玩電話
未必代表d咩

撒吓嬌

有時要放下樽鹽
真係搏一鋪

呢樣我唔識

same same
我有試過做左d野之後叫佢快d讚下我啦 咁

輕輕地甜笑呢咁

有啦，我好中意望住佢聽佢講野

得㗎啦

唔覺好work

唔知啊
我諗住慢慢傾住先 比佢同自己諗清楚先

我地無咩common friend

一係話有人追你
睇佢反應

好似太obvious
而且真心無其他viable對象

本來我都疊埋心水凖備收皮
而家比各位講一講又好似唔係咁灰

我覺得仲有機
加油呀絲打

可以一試

邊個主動約多其實

咁半年可以發生好多野既
個陣無唔代表而家無
好似上面巴講 習慣左你

Lm

新巴留名，同個女仔fd搭fd識，佢主動搵我，我有係wtsapp flirt過下佢，但佢唔係好受，同埋平時覆我有D hea ，少主動搵我，但約佢出黎都好快應承我，代表d咩

Sor,冇排版，
新巴留名，同個女仔fd搭fd識，佢主動搵我，
我有係wtsapp flirt過下佢，但佢唔係好受，
同埋平時覆我有D hea ，少主動搵我，
但約佢出黎都好快應承我，代表d咩

whatsapp只供參考
出到黎先係真嘅

第2個24小時唔覆機
心灰意冷

係咁睇上個post樓主有冇開新post 等極都冇
原來其他人開左
Miss左好多Tim

希望係咁，見到佢hea覆真係灰灰地
自己冇咩同女傾計經驗，所以唔知佢諗咩

你試過? 咁講法即係佢未必對我有意思

街都未出 咪諗咁多啦

通常出第幾次街就會拖手
個男約左我兩次出街都未有下一步
咁係咪正常

出到就好，第一次同女出街應該會好緊張

我講個日子佢唔得閒，但佢有講點解同埋幾時先得

會解釋同講埋幾時先得，就係表達緊想同你出但果日真係唔得閒啦

個個唔同嫁wo

有d第一次就拖，有d第10次都唔拖

同男仔可以有咩話題傾 off 左topic

做慘我連佢鐘意乜我都唔知

咁大件事？

事在人為姐 你踏出第一步 果可能佢都會行前一步

有個女仔同你講

佢今晚落酒吧飲野，代表d咩？

我成日都係打完啲野吸一口氣send出去，send完即刻熄whatsapp熄moon塞部電話入枕頭底

yeah我都係
睇唔到當無事

笑左

但係你訓醒起身想打開check msg果時心肝仔真係會嚇到離一離

咁我通常等唔到訓醒
好快會睇返

咪係
根本上自己都會成日check電話睇下佢幾時覆

之前FB有條片係講人之所以被FRIENDZON
係因為無勇氣踏出第一步 自己FRIENDZONE自己
都有D意思既 (愛真的需要勇氣去面對流言婓語)

yoyoyo
今日睇左
都講得岩 自己fdzone自己

我都睇左呀 叫做自己多左少少勇氣咁啦
不過始終好難避免亂諗野

有冇link

搵唔到 我無LIKE

thanks
講得好啱

有冇女仔講下覺得有神秘感嘅仔係點

應該只限靚仔/有好感

可能已經過左鍾意玩曖昧嘅階段，我覺得所謂有神秘感實則咩都收收埋埋好扮野 只會覺得對方根本冇心發展
當然正常人人都有秘密啦，唔係叫你日日捉住人自爆曬啲野，不過要拉近距離就應該不時分享下自己嘅內心世界

呢d係咁叫盡地一搏
佢約我推其他人都出啦

覺得扮神秘
除非好有好感

但未一齊就成日同佢分享係咪好事
定係口花花 多d搵其他frd玩 有自己生活咁會吸引d

我都唔敢亂講
雖然都真係有其他人追

同埋唔好自己fd zone自己囉

咁兩者冇衝突架，又唔係話要口花花，不過追人都唔代表成個生活淨係得佢架嘛
分享都要睇下對方反應想唔想聽嘅

呢個真係岩嘅 好容易就亂諗野，又搞呢搞路扮冇特別意思
與其自己不停兜圈，不如勇敢啲去追

知易行難，哪來咁多勇氣

上多d黎
我俾勇氣你

睇黎呢度好多努力緊嘅人，加油啦
其實cd rom左呢度好耐，今日忍唔住先放低下心事

係呀，睇完呢度覺得自己唔係孤單作戰

繼續厚面皮
等佢返黎我就約返佢

唔好淨係得佢呀 通常咁先會追唔到
失敗過好多次

約啦，唔約後悔

但唔分享傾既野咪好表面囉
我都會主動講下自己野
佢又會架喎

唔好太上心 一上心就好易亂諗
呢到好多例子 包括我都係咁

岩呀
之前忙温書還好（加上可以說服自己唔好阻佢温書），呢兩日得閒返少少係咁諗真係人都癲

幾時試上面巴既方法

去到個下真係會，我都試過
心已死

灰到唔想再拖 我明 我真係明

會去到個地步，佢搵你你已經唔想再覆

wow記得上黎update
留名留名

有時直情係靜音埋佢 封存對話

我都中意封存對話

曾經放得最多感情落去果個，而家間中send snapchat，我都係心諗：關我事？

所以有時你自己知幾時識收
未到既時候，點迫都無用

新人報到

近半年同個同事玩得好埋
聖誕節重同佢單獨去左泰國
中間係發生左d不愉快既事
番來仍然間唔中單獨食下飯出街

直到早排又單獨去左菲律賓...
之後番來就好似愈來愈多出黎玩....

直到近排我終於同女友散左
因為我始終覺得同佢開心想同佢一齊
期間佢係台灣都有問候我點啊
佢番來時我有特登接佢機....
但之後佢又靜左落黎......

佢始終覺得我處事唔夠成熟
同埋佢可能覺得我出發點係因為我只係想食佢
呢個關係.....我真係唔知點處理

似真似假....

有女友都咁？好野wo

我ex好憎佢

佢明知又照約我出去玩

唔知佢係咪想玩到我散

睇黎你只係顧你自己

唔.....

佢係咪純粹想識朋友

放下啦都咁多年囉
網友好容易咁親密唔出奇，尤其果個年代比較少戒心，唔一定係想拍拖 表白左嚇親咪block 你

大家細個唔識處理姐

巴打絲打們成功未

當局者迷係咁
平常嘢俾我地搞到以為做d咩

到底點進一步
我個人有啲心急 唔想拖到冇晒feel

我明呀我都係好心急
但呢啲真係急唔黎架，睇定啲先，一步一步黎，除非對方已經好明顯啦

其實有時真係唔知點女人諗乜
可以前排好地地
但依家又無啦啦不理不睬藍剔咁
但明明無做過啲咩

有第二個目標

咁係咪朋友都無得做啦
依家同佢講咩都藍剔

佢都咁啦

女人心海底針
佢唔扑你咪算好

.....咁...我應該自己收皮啦
唉

真係好想知佢係諗緊咩

成日都用呢個emoji >>😛 睇落好似皮笑肉不笑咁想點
唯一試過用💕係講good night既時候
係咪已經好明顯

你用定佢用💕
試過「goodnight😘」都可以咩都冇

本身當你一般朋友吹下水，發現左你有意圖就冷淡啲等你醒水
我試過咁做，亦都有人對過我咁做

講真送曬藍剔已經好明顯，係我地自己唔肯接受現實姐

有無約過出黎先

有呀 唱過k食過生日飯

我覺得有機喎

生日飯單獨? 特別日子留比你唔話得呀!

佢用先 跟住我下次我搵佢就跟住用
但佢又冇再用

有 但次次都係成班人一齊

咁我今日開始唔再搵佢啦 多謝咁多位巴絲比意見再搵佢好似打擾佢咁

想問下點解一個女仔
whatsapp on 左但又唔即時應
隔好耐先應一應
但又連續三星期唔會話blue tick 我
究竟係點解
本身見佢應得咁慢已經想收自己皮
無奈佢又唔blue tick 我

可能係出於禮貌
我自己對住啲唔想覆嘅人就會灰剔 不讀不回

覆你嘅內容係點先

頂如果想拒絕我寧願佢blue tick 我
佢又唔會話sd 一個emoji hea 應
搞到我兩頭唔到岸

Emoji好撚重要！

我有時講自己野 佢會問少少野／講少少話咁都比你做到 哩類

祝福你！

好似係第16個
不過都係簡單講左兩句姐
重點就係 如果互相冷淡左一段時間
就可以試下搵機會同佢講「喂我地好似好耐冇食飯喇喎☹️」
類似呢啲 emoji係精髓
除非佢直頭反感你啦 如果唔係正路都會有啲反應🤤

女仔用☹️我會即心軟🙈

唔係緊張都唔會用😟☹️

唔該曬你地
未有用但袋定先
呢個post真係學到野 頭先又話提帶遮乜乜

一切源於關愛之情

結果呢！

Agger

我都有少少似 幫你推下有冇解讀

咁都冇野 ？

了解中？冇乜好感咁

琴晚成功一齊 感謝上幾個post巴絲既鼓勵（如果有人仲記得既話 ）
各位追緊既巴絲加油

我追緊一個好文青既女仔
WhatsApp Snapchat 都算好傾
字裡行間我有時會表現出我對佢有意思
但見到真人個女仔就好似好驚咁
有次我地約埋比書佢 佢仲好緊張急急腳咁走
係咪姐係樣既問題

純粹當你係朋友 唔反感咁解

曖昧到 你係咪好撚cool

就係咁樣之後佢都可以表現冷淡呢
不過我見佢冷淡自己又表現得冷淡左
可能互相影響之下就搞到斷左whatsapp
好彩岩岩撻返著

巴打好波

可唔可以講吓

有故事聽？

可能係，之後點？

你係咪有野有到出哂面仲上黎問個人兄

扮唔開心想你tum

講多次你個故事黎聽下
同埋成功既事發經過啦

都只係keep 到 Snapchat 同 WhatsApp
係咪冇機
明明之前成日曖昧對望
有次仲對望超過六七秒
睇黎都係我ff 出黎

佢就真係唔知你點諗啦 搵到好多sp 點會咁答

有keep到就ok啦
超過六七秒仲點會嫌你樣衰

你點表白
我想知過程偷下師

我都覺

其實你地男仔覺得行路手臂撞手臂算唔算係曖昧嘅行為 唔係講緊一下兩下

覺
除非行路唔撚帶眼

藍剔過左大半日再覆返其實係咪冇機

有覆你喎
有時藍剔未必有心

要睇佢覆啲咩 同埋見面時嘅表現先係真嘅

個男仔真係好被動

a0?

巴絲仲有無咩comment

邊個

太多post冇追
想問下你本身同佢關係係點

約吓佢

傾下計冇乜特別 但見到面都多野講既

仲上嚟問

☹️😟😯😫都得

佢話好忙所以遲覆
但每次都係講一陣又藍剔
然後可能隔半日或者一日又忽然搵我
真係好難觸摸

我大笑咗

搵返你就得啦

a1

佢定你？

恭喜你！！！！

你又係衰，講埋啲咩搵到好多

佢啦梗係
已經見左出過好多次街啦同佢 識左兩個半月
冇乜好明確嘅表示

Same idea

興趣？

頭都痛埋

咁咪你搵囉傻豬

佢唔行前一步住，咪你向佢行前一步囉

老套啲約睇戲

捉佢行博物館囉
利申 骨子裡都係個文青 好鍾意行博物館

但係佢咁遲覆搞到我好似可有可無咁
我有send snapchat 但佢snapchat又已讀我 sor呢句頭先漏左講

推得咁快既

好sweet啊
我想問你之前點肯定對方對大家都有意思

早晨

咬耳仔係唔想嘈到人姐

大家點睇sc有心而樣野

你問緊我？

岩岩係Facebook睇到條片 大家可以參考下

尋晚討論完

推得咁快冇追到
咁結論係咩

勇敢D 唔好FRIZONE自己

好好笑 一睇前面以為係captv d配音
點知聽到friendzone先真係真

唔明 好少用Snapchat

我覺得佢係想同佢D fd玩場既
但又顧你感受唔想你唔開心先會呃你話去訓
唔係何必要呃呢

我都無用

阿姐老了唔玩sc

似有灣轉

慢慢黎唔好急

我覺得嗰次「唔好浪費時間係佢身上」係我太急進，因為之後過咗一星期之後，我地又keep住whatsapp，如果派咗卡，正常采你都傻啦，仲有乜好傾

但我平時講嘢都試下flirt，但又冇乜反應，定係佢怕羞

同意有彎轉
但今次唔好咁急啦
可能怕羞，俾著我都唔知覆咩

兩個可能性啦，一係比緊機會你，一係就收你兵

巴打我見到你個名又諗起佢好鐘意小王子
佢仲有兩個月就轉工，唔同工就好難再搵嘢傾
但下個月佢生日，頭先追post見到送生日卡好似幾好，決定親手整張生日卡俾佢

點先算俾人收兵

我巴打

希望張卡可以扭轉少少個局面

隔離巴打個post好似我

睇左留言
SAD到喊

有好感但未到一齊

離一離題先 點解真係會女追男嘅情況出現
雖然我唔係話唔信 但真係少得可憐 仲有點解係我身上冇發生過

有冇傳送門

啲女fol佢挨豬會問我俾唔俾佢地accept好
即係咩

其實我都feel 到佢對我有啲好感既，但同佢出街佢行到勁快唔等我，即係行到佢前我後咁，過馬路jarm 燈自己跑 我完全唔知乜事

佢有無其他人追？多唔多男仔fd？有無成日玩whatsapp？

1.我唔知，不過佢耶撚嚟，教會好多仆街仔
2.應該唔多，睇佢ig啲相得佢啲fd嘅男友出現過
3.啱啱識佢嗰陣，佢話冇乜人會whatsapp佢，我仲話你可以多啲搵我吹水，有時見佢成朝或者幾粒鐘冇on過whatsapp

我好多時過馬路都唔想等燈，個女仔每次過馬路都會捉一捉我手叫我唔好衝 我又唔醒水捉返住佢

過馬路呢D真係拖手位黎架
好好把握

溫書先
我唔可以俾佢影響到太多

話說之前同個女同事 whatsapp 是但嗡左句出黎飲野
點知佢真係話出
之後都飲過幾次
期間佢又會問d曖昧問題 想唔想拍拖之類

早排佢話想行山 我話不如去離島玩
佢又ok
但每次約佢出到黎 佢都會無意（我估）講會單獨同其他男仔出去玩
老老豆豆我覺得自己都好似冇咩機會
有d入伍既感覺
所以有時都忍手唔主動搵佢 但佢又會主動搵我
咁講返果日離島玩完 成日都好開心 佢笑唔停
咁返到去whatsapp左幾句廢話
佢又藍剔左我粒幾鐘
突然sd句話果日多謝我陪左佢一日
果一刻我覺得自己係咪有機

屌 究竟係咪入左伍

佢又會同我講邊條女約咗佢食飯，佢同啲女wtsapp既對話

冇人理我

唔想入伍呀屌

咁似我嘅
呢個本能反應，因為你阻住咗佢過。但如果照講出口，應該覺得你同佢好熟
其實個女仔捉住我嗰陣，我個心都會咁諗，但冇講出口
而家每次同佢過馬路，就算我冇衝，但佢都會提我

[member]我同佢都傾到有紅心
紅心個日：
佢：頂，同你都傾到有紅心
我：下依加我好失禮你咩
佢：係啊 (exactly 係打呢2隻字咁答我)

初頭係傾sc熟既，但佢又唔俾我save對話，save咗會罵我，我就覺⋯⋯乜都唔見得光咩 算啦，咁有時就會wtsapp搵追，佢就話我一時sc一時wtsapp 搵佢2邊走好煩，叫我揀一個咁同佢傾 fine咁咪用sc傾，就傾到紅心⋯⋯[/memebr]

[member]
我同佢都傾到有紅心
紅心個日：
佢：頂，同你都傾到有紅心
我：下依加我好失禮你咩
佢：係啊 (exactly 係打呢2隻字咁答我)

初頭係傾sc熟既，但佢又唔俾我save對話，save咗會罵我，我就覺⋯⋯乜都唔見得光咩 算啦，咁有時就會wtsapp搵追，佢就話我一時sc一時wtsapp 搵佢2邊走好煩，叫我揀一個咁同佢傾 fine咁咪用sc傾，就傾到紅心⋯⋯ [/memebr]

同邊個傾電話咁開心啊

講埋對話咁detail

呢個唔係重點

有條女係冧佢既，佢知道既，跟住佢會同我講個條女同佢講乜，有次係講話條女話自己好適合做佢女朋友 ，佢話俾我聽，但其實冇乜重點想表達，只係"嘩你知唔和啊，上次xx咁應我囉"，其實佢係咪想睇吓我反應⋯⋯

Wtf，唔知係咪女仔先緊張呢啲，我同ex之前都傾到有黃心，我又係exactly 咁講，嘩有心心啊，佢：咁又點？ 到冇咗個心心我勁sad啦，同佢講：妖冇咗囉，佢：冇咪冇囉有乜咁大不了 diu

[member]根本係勁sweet /member]

btw加密係咩事
點解fail哂

你個名

做咩加密唔到既

你個加密好似fail左好多次

應該係[/quote]同[/member]調轉左？

傻啦 介意既就唔會借件衫俾你

自膠

我自己都笑左

見步行步住先啦，既然佢都著番綠燈
無得急，一急佢又縮

好正

話說我去台灣 玩氣槍換左隻史迪仔枕頭 佢好中意史迪仔

同佢講玩下冇諗過會中奬，問佢想唔想要

直接話有手信俾佢

咁我keep住whatsapp先，今次真係要慢慢嚟

要鬥flirt

你試下唔好quote 直接開個新既reply加密啦
同埋好似有得預覽

點解 照COPY都失敗既

好我嘗試下

成功呀 你自己睇唔到架咩

你係女定男

其實你同你男神係咪好熟

你問緊邊個

[member ]我都唔明講緊乜 [/member]

隔離post真係越睇越心傷

好奇想知你同佢會食乜野架
以前佢有時約我就咁係學校Canteen食飯我會有少少唔開心
諗緊佢係唔係唔重視我
但後來有人話未必 反而可能有機

女啊

有冇傳送門？

有少少似你既case其實

就係似，先越睇越驚

你覺得個個係佢黎？

好想知點樣可以加快慢熱巴打進度
我就快等唔切

覺得隔離po個女仔同男主角表白好勇敢
我講唔出口

你地玩鬼屋？

呢D算啦
我真係唔洗佢送

去完中間點都要送你返屋企
佢再返屋企

你地真係信星座架？

我唔係好信
但對上天秤話自己係好典型
我先望下
真係中到爆

我連天砰係邊個月生日都唔知

我覺得講性格真心幾準，但又唔係dictate晒所有嘢，當個參考無妨

咁多天秤男呢度

淡定、微笑

多謝兩位絲打
真係要笑多D

新地方睇左個姐姐
覺得幾吸引
不過連電話都唔敢拎
好似有男朋友

大家加油
見男神個位絲打記得

一時時啦 佢有揸車咪會 冇咪唔送

女仔friend定女朋友啊 咁猴擒

識左個新既女仔幾好傾
佢同男朋友散左半年貨仔 （佢話我知）
最近接近半得手可以 約出黎食下飯咁
日日都同佢，收工傾到訓
佢前幾日叫我 等佢五個月 但最近
傾傾下 佢話比多一個月時間佢就夠
呢排傾得幾開心 但有時約佢 佢又唔得閒
但佢有時約我就到我唔得閒
但我就約左佢我生日 全日陪我 反而又得
其實係點樣？ 算唔算得米
定我仲係兵
但一個女仔唔會 咁多時間同即應我嫁 好困惑

得！

柏腎

嗨

戰後報告一秒引曬出黎 睇live最開心

蜜運中嘅人嘅智商

放工已經專登唔應佢whatsapp
連睇都唔睇 諗住算架啦
問起點解唔應先搵藉口兜
點鬼知食食下dinner
又sd句野問唔同佢講野啦？

屌 叫我點忍呀
究竟你想點呀仆街

唔好理佢
聽日先覆佢

你地

我智商仲喺度，即係……

無野 過多幾日就無事

未睇到巴打個回覆已經應左佢
頂佢個肺
一開始秒回 傾一陣就開始愈黎愈慢

好難，留名學野

搵佢 佢打字既話就 做咩唔錄音啊 有啲掛住你把聲

愛一個 上一課

上黎學下野
一人計短，呢度大把巴絲

有時會諗 鍾意過幾個人之後自己變得experienced
永遠都返唔到轉頭 好難好似以前中學雞咁純情
好似變到有哂對策咁 唔會再好on9咁隨心而行

即係認為所有野都有相對的對策?

啱呀

係啊
有時對方做左啲嘢 你有經驗就會知佢可能對你有意思
經驗多嘅對住個A0可能仲會識點引導佢 好似玩弄於股掌之中咁

咁架

A0其實好煩

um都係
或者咁講
因為之前見過個post 話一個正常女仔係應該點都有人approach/曖昧過
如果唔係就外表/性格出事
想知係咪真係咁

個人認為, 20都a0都一定係有問題
外表 身高 性格 成就
點都中一範

識咗好耐 曾經同佢表白過衰咗但前排撞返主動搵佢就keep住WhatsApp傾到而家 前排佢病咗買粥比佢 諗住比完就走但佢比我入佢屋企 仲傾咗陣計先走 咁算點

佢有冇咩特別表示？睇定啲好喎

有啲feel

Quote 唔曬
諗落都唔可以咁講，或者話20歲都冇人approach 過 會正確啲
始終有啲人眼角高/唔特別恨拍拖

如果個女仔同你單獨去外國旅行呢...

兩三日姐

同步左

討論過
一係想食你
一係你毫無殺傷力

魔法師係點解？

即係一係入一係唔入 冇陰公

平時係點

過左去LU
試過兩次, 一個我自己都冇興趣
另一個好似情侶咁去玩, 到最後佢死都唔肯拍拖, 我都冇計

咁都冇啦

你自己都識講

聽日覆你 攰了要瞓了

[/quote]

Cut quote cut到fail左 好彩唔係fail加密

等你

自己送驚尷尬
Btw
挽你

就係冇咩特別表示 WhatsApp有時都隔勁耐先覆 但又唔會hea覆

你地嫌我煩

我想問下呢 你同一個女仔日日snapchat 而且係已經係sd到黃色心心嗰隻(即係彼此係互sd sc最多個嗰) 其實有冇機會 其實都維持咗一排 但係我唔知點再進一步去發展

你主動

咁有你心

對你冇興趣（好似係

由r水吹吹到留意吓佢鍾意咩

我都唔知講咩好。喺app識，兩個月前我哋見過一次咁大把。雖然而家仲keep住可能一日傾兩三句咁，仲要係message

因為嗰個女仔之前同佢snapchat 都係幾句止就唔應嗰啲嚟 所以依家keep到日日都有snap已經有dddddd進展 可能我諗多咗

好難答

點先知道佢係對個個女仔都好定淨係對我係咁
係咪有分別 gentleman同有好感
A0唔識分

睇下佢會唔會單獨約你
成班人出黎果陣留意下D細節 對你同對其他人既分別

佢好似雙子 但我都係雙子
係咪鬥冷淡 態度日日唔同

我都係

雙子鍾意就會追㗎啦

唔駛你擔心

今次我要開po

你有無進展

可以話有嘅
佢同佢男朋友散左 我去台灣呢幾日都仲有contact
我相信佢會比機會我嘅 但係唔可以急

google 下先

我等個男仔等左十日喇
諗住佢唔搵我既我等到佢考完試就搵佢

就黎爆POST

1001